key:enter
key_sequence:/sakila
key:enter:3
key:f3
key:f10
sleep:0.3
key:c
key:G
key:f3
key:f10
sleep:0.3
key:c
key:esc
key:j
key:enter
sleep:2
key:f3
sleep:0.3
key:f10
sleep:0.3
key:c
key:f3
key:esc
key:G
sleep:0.3
key:esc
key_sequence:/customer_create_date
key:enter:2
key:f10
sleep:0.3
key:c
key:enter
sleep:0.3
key:esc
key_sequence:/film_in_stock
key:enter:2
key:f10
sleep:0.3
key:c
key:enter
sleep:0.3
key:esc
key:f1
sleep:0.3
key:f10
sleep:0.3
key:c
key:f1
key:G
sleep:0.3
key:g:2
key:f10
key:k
